許智峰單野仲要講幾耐呀？

無人想知呀....

以為咩大新聞舖天蓋地咁勁講

班共狗好鍾意搵位入
夠講到2047